大家覺得虛淵玄邊套動畫既劇情最好?

小圓、fate zero、psycho-pass、翠星、樂園追放、A/Z第一季，大家覺得邊套劇情最好，邊套劇情最垃圾?

小圓世界第一

Phantom

你都係想我講AZ 最垃圾姐
雖然佢唔算虛淵作品

fz>小圓>沙耶>pp>翠星>東離>樂園追放

PP第一季
白毛

Phantom算唔算

東離劍遊記 計唔計入動畫?

東離d劇情就算啦

小圓計唔計埋叛逆先 pp又計唔計劇場版

pp劇場版最差

仲有蒼色騎士

AZ第一季咁好睇點會係最垃圾呀，係都fate zero啦

樂園追放

樓主弱智仔

翠星反cup冇得輸

樓主弱撚智